召喚ADHD既巴打絲打

大家黎分享下自己生活好冇

成日遲到 日日發夢on99冇左 唔係好識觀言察色
入左大學但想quit u 好似handle唔到咁
完全唔知大個可以做咩 又唔識攻心計
好想成世就咁發夢冇左就算
好似一出世整定左係廢人咁

我想問adhd患者有咩長處
做功課要知

Btw ching有冇食藥
食藥可以改善

可以好 Creative.

ff能力100

睇緊醫生 唔係好覺有咩分別

善良 單純